# Счетчик приседаний
## Что это?
Это задание 2 для конкурса Yandex Mobile Contest (2016).
https://ymc.yandex.ru/
## Текст задания?
Девочка Катя очень любит слушать сказки по интернет-радио: она готова проводить за ними часы. Однако у Кати есть и другие дела: иногда бывает нужно есть и нельзя оставлять без присмотра кукол — ведь они могут заскучать. Катя очень расстраивается, когда приходится пропускать любимые сказки, но ей можно помочь: реализовать приложение, которое поставит интернет-радио на паузу, если Катю отвлекут дела. А затем, когда девочка покончит с ними, — продолжит воспроизведение с того же места.
Для решения задачи вы можете использовать любое потоковое интернет-радио.
## Где Material Design? С новым AndroidStuio ты получаешь его из коробки, просто добавив зависимоть от appcompat-v7 и наследуясь от AppCopmapActivity
Настолько простое приложение не должно весить много!
Первую рабочую версию я собрал в двух вариантах и сравник размер apk-файла.
* с AppCompat library - 1.4 MB
* с родным Activity - 41.2 KB
1.4 мегабайта - это очень много. 
Конечно, можно было сделать дизайн и самому, но тут уже экономия времени.
## Почему нет новомодных кнопок прям в оповещениях?
Если честно... не осилил. Не совсем ясно, как это более-менее грамотно реальзовать.
Лучше кнопки в Activity, зато стабильно работающие.
## Стабильно? Да у тебя тут утечка!
Где утечка? Если нашли, напишите, пожалуйста, мне в личку. Буду благодарен :)
## Задание подразумевает, что ты будешь кэшировать сам... а ты схалтурил! (второе задание подряд!)
Да, мне повезло, что MediaPlayer работат с radiostyle как надо 'из коробки'.
Не представляю, как к такой реализации отнесутся при проверке.
Зато успел. И ведь, работает же :)
С другой стороны...   может, и не подразумевает!
Эксперименты показали, что данные кешируются службой  MediaPlayer.
## Я могу попробовать это чудо?
Конечно! Особенно если Вы любите [Байкер-ФМ](http://biker-fm.ru/) :)
В этот раз, я выложил в репозитории [готовый apk-файл](https://bitbucket.org/LihMeh/ymc2016-task2/raw/cfe86ffad51d3a1c4d55eb0129023a2726aadb88/apk/katyamelody.apk)
## Зачем это всё вообще?
Конкурс - это отличный повод покопаться с андройдом снова, вспомнить молодость да изучить изменения/нововведения.
И этот тяп-ляп я, тоже, собирал с удовольствием :)
